想問問關於速龍隊 大家點睇

其實呢班人亂打人 我地如果想投訴 系咪做唔到？佢地套制服冇Number 嫁wor

專登冇編號俾你睇等佢哋可以盡情發揮